武漢肺炎呢劑藥，地球先生食左之後，環境污染病舒緩左唔少

無錯，希望再死多啲支那人，咁地球就越健康

只係止痛藥，治標不治本